［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（5906）

Slow

疤狗比多球啦 過關中到
再派一個

慢兩秒都被人屌

點止2秒